有案底可否教書?

如題，性犯罪都無話唔得喎，要check咋喎。。。

陳浩南？